前日交完fyp, 好撚擔心 plagiarism

話說今日睇下反自己組果份fyp,原來係literature review 部份，application 果到有一度既citation 吾記得改番, 先發現用錯format...

原本應該係（name,year),但我用左跟左份journal[數字]

其他citation就都係（name, year)

fyp內容除左literature review 其他都有review discussion都有自己data解釋....

會吾會比係人當plagiarism .....
好驚奶野
利申：science 撚

有寫低reference應該唔會有事
但係會俾人屌formatting有問題

吾你老母

會吾會降grade

有intention去cite已經無事啦

吾你老豆 反你老母
等拎F啦你

始終都係淆淆地

依家交fyp唔洗turnitin先架咩?

屌你老團 小弟都係想畢業姐

小弟ou仔咋，同埋個supervisor無叫我地用turnitin check一次，不過基本上除左literature review果part,其他都係用自己文字打同解釋

洗定屁股等defer啦

祝你好運

turn it in -> 4% similarity

但係lite review review都有citation 同rephrase 過，只係有一個citation用錯format

咁應該無問題...不過你用咁多citation ...
btw, 我係engineering...
experimental outcomes 當FYP

老老實實 多數唔會做鳩你 腦細要寫report

跪求順利畢業

不過都睇你腦細乜人 如果佢要求高或者你份野太拉圾就真係祝你好運

計%架嘛，你全抄就話啫，通常10%都照過

大佬你FYP咋
睇個班都唔會理你D citation

Turnitin淨睇相似度姐，
就算你全篇唔落citation，
Turnitin都唔會理你

下年小心啲

剩係交hard copy無過turnitin點捉到你.....99%無事

Hard copy and softcopy都要交

關於turnitin
如果我句句子係a, b, c, d, e.
我改做a, c, b, e, d係咪都check唔到
利申：文科撚

字都唔識打

等fail